[分析] 721元朗站恐襲要負責既警隊指揮官

根據政府電話簿，警務處負責元朗西鐵站警務工作既除咗元朗區，應該仲有鐵路區！

元朗區係新界北總區總部轄下，轄下應該有兩個分支係關事既：
1. 元朗分區
2. 八鄉分區

鐵路區係東九龍總區總部轄下，轄下應該有三個分支係關事既：
1. 鐵路青衣警察控制中心
2. 大嶼山及機場線及西鐵線
3. 鐵路報案中心

另外，非常「出名」既鐵路應變部隊就唔肯定係咪鐵路區轄下，因為電話簿冇

至於呢兩個總區係邊個管？大家可以睇返警務處網頁內所記錄既警隊架構

至於仲有冇其他警隊部門應該負責就請大家集思廣益

聲明：所有圖都係政府電話簿既公開資料

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔爭在拉埋元朗區PPRB落水
李偉文指揮官隔離個白衫叫我哋有咩就問PPRB

好撚on9
而家政府做錯事/唔做野 要由市民幫手搵料 仲要未知有冇人負責。。。。